[突發多圖]影到屋企對面條毒撚唔閂窗簾打飛機

係唔係好撚驚呢？

Sorry lor.

第一次就話好笑